我們真的學不來[5]學姐IF開波

頭POST放晒5條友最公平啦
呢套野估唔到開到5

其實我懷疑黑妹唔係真結局一開始就諗住畫曬五個，不過由人氣低既開始

佢動畫版唔結局住，留ova/blueray/第3季，再加上漫畫黑妹果時講明5個if結局，就唔會炎上啦

我只係想睇老師

支持學姐

動畫唔肯出第三季，所以先有果個垃圾黑肉end

希望有文乃同老師ova，雖然機會好細

但係學肉個結局交代敗犬黎講算最詳盡個個
文乃畢業禮喊成咁
老師都有個分鏡幻想同成幸同輩, 然後搖一搖頭釋懷

成熟feel嘅學姐

文乃個結局王道到呢

個黑髮妹好似有啲正...

學姐end齋睇嗰頭感覺開得唔錯

其實睇之前小野寺魔法甜點師已經有預感呢套會係黑肉true end

學姐

學姐好正

用畢業後做學姐線作者都算醒

者係作者畫晒五條女平行空時既happy ending出黎？

係
目前畫左3個end
學姐啱啱第1集 老師未出

偷竊孔路線

睇完學姐第一話太激動啦

學姐點解人氣咁低？
衰在太遲出場唔夠時間儲氣

其實一開頭唯我係補習班遇上學姐
我有係到諗乜唯我咁窮佢有錢上返補習班咩

睇完學姐01已經覺得跟住落黎應該幾有趣

任何一條if線都比正線好
離島設定直接隔開哂另外四個牛鬼蛇
神
高章

個開頭唔錯喎 希望唔好崩

人渣結局

諗深一陣幾 sad下
一來唯我，學姐都要係鄉下發展
二來好似講緊正傳故事線（成個高中）兩個人應該無機會一起咁

Btw 學姐

但淨係睇第一話嘅話
學姐線可以存在於任何一條線之中

大學同文理黑拍過拖，大家都出咗身之後散咗

玩過哂先到學姐

唯我畢業要去島到教書真係幾灰
學姐都重叫實習而且係跟阿媽個組織來，都唔算好差

老師果然係壓軸

每日一推 學姐

lm

完全唔明點解學姐人氣咁低
係本篇d故事入面 一直覺得老師係神
跟住 文乃只係贏學姐半個馬鼻

學姐正呀

if線個次序係跟人氣喎
學姐係第2高

之前唔係話學姐既人氣係日本 係排第四咩?

第2你老尾
次次都包尾呀

第4係理科
兩次都係

小惡魔性格 正到

老師 不倫戀 意識不良教壞細路 唔計
黑肉 賣肉母豬 0感情推進劇情 唔計
烏冬 本斥但大 總知都係唔計

通常巨乳角色我都本斥但大
但理科真係唔岩

大波角色係呢個年代係敗犬屬性

隔離岩岩贏佐個個表示

其實暫時文乃線最好睇最有真結局feel

不過 個結局太過王道 講真唔算太特別

但講真文乃都靠王道先似真女主

筒井如果其他end都畫得好邊有咁多人罵佢

其實黑肉先係最合理既end

其他真係為畫而畫

王道已經夠
筒井功力應該都畫唔出咩特別野出嚟

依啲賣人設既作品，平平凡凡反而係最好

一係你就搞到too love 咁

黑肉end唔係問題，係劇情on9啫

我唔知文乃線叫唔叫為畫而畫，
但係點都叫正常劇情

BTW漫畫為畫而畫算唔算廢話，唔通為世界和平咩

其實咁先奇怪
又話筒井鍾意黑肉...
咁有乜可能文乃學姐篇仲好睇/合理過黑肉
講合理既話老豆顯靈個下唔得啦

我寧願平平凡凡
都好過老豆顯靈加持
攞住約定鎖匙 毛都無條就輸左
又或者成舊木既主角
無咩原因就揀咗五姊妹其中一個

筒井本身中意小野寺
所以一早都好多人估黑肉贏
黑肉線其實好多位唔差，
老豆同黑肉成幸本身都有唔少伏筆，
但係可惜真係寫得差

不過我有五等份陪襯就覺得黑肉線都算係咁

我堅信佢小野寺派
所以畫文科好睇d

中意小野寺
但估黑肉贏
唔係好明有咩關係喎求解答

最垃圾學姐，即係幾個月唔使睇，王者老師一出場一定狂爆

老師

青梅

有冇人覺得學姐其實唔錯

老豆黑肉有咩伏筆

直頭正

43集

係幾靚幾cute

平時玩鳩你
一對佢認真就怕醜
好正

文乃一完個po 沉到要用搜尋搵返出黎

屌
唔係你回我自己都唔覺有開過post

學姐都唔錯呀

個post推唔返上黎？痴線今集學姐婆爆。。。。

呢條線好就係Timeskip又走咗第度

專心寫學姐唔使理其他野

學姐係咪諗住晚晚cosplay比成幸睇

個小學生咁大波想點

呢條線都好睇

好似有講過個島少人所以中小學生全部一齊上堂

好似隔離三玖

想同學姐練習注射

成熟版學姐cosplay
btw學姐篇比起前3篇，真係好歡樂

學姐係唔係因為落選過覺得自卑
所以咁鍾意cosplay

一路以黎都係學姐派

屌 學姐好撚正
依篇都寫得好好

見學姐篇個時間線係6年後
開始擔心老師篇會寫回到過去

冇個種糾結其實好難好睇
就係想睇"禁忌"

可能一齊教書

學生面前一齊上性教育堂

成日畫到學姐下半身穿著很淫

20巻は音声ドラマ「理珠ルート＆文乃ルート」＆ミニ画集付き同梱版
文乃線

想谷學姐單行本?

最後最慘嘅原來係黑肉
佢條線又冇個人封面，又冇廣播劇

烏冬都有 反而黑肉無
跳跳竟然仲肯整廣播劇

咪有左動畫end 仲想點

老師溜冰嗰集做動畫就好喇

睇吓肯唔肯ova綁漫畫
不過都幾難

171情報

補圖

之後應該會交代學姐線入面其他3條女嘅動向
到底點先令男主單身6年

冇人討論

個細佬助攻既喂

佢哋等緊老師

唔知學姐end會唔會結婚end呢

冇左漢化？

睇完你呢句
琴晚發夢見到學姐end結婚

172情報

無了 要睇英肉

好睇

鳩估 學姐可能之前比成幸hurt過黎

輸完五月輸埋文乃
點解正宮氣場既次次都輸得咁慘

冇人輸喎

水希輸咗

咁突然

係google打學不來就有
btw漫畫人嗰邊就真係無更新

見到漫畫櫃仲有
不過要web page 睇

原本漢化組比b站搞掂左
唔知之後仲有無

係咪講緊紅夜漢化組
係嘅話淨係唔翻譯學不來定全部，發現漫畫人嗰邊有睇幾套都係呢個漢化組譯

學不來唔翻譯 其他無講

唔該晒巴打

好人一生平安

有咁大波咩

入咗大學之後二度發育唔得咩
冇發展高度 就發展胸部

幾年b升做c/d

想抱住學姐黎屌

見到配角個post
老師一個頂成本書...
唔怪得個post沉到咁

雖然已經睇過好多次
不過之前柒野
再諗起過半人投老師......

好老實
除佐老師文科我根本WFC其他人

咩柒嘢

上集勁老土 今集超水準
個嘴唇真係好超撚正

係咪I‘s情節黎

我好過好多本
接住落黎既劇情一定係

幾時到老師end

條新女幾正

FBI

邊度有中文睇

去漫畫櫃

黑髮大波

原來呃咗老豆咁多年

暫時劇情黎計最精彩好似真係學姐篇
仲以為文乃篇已經夠高質

不過都仲係文乃世一

學姐篇解謎咁

學姐劇情一向高質
不過文乃始終王道感最強

174 情報

咁多篇 睇到上集
學姐>文乃>黑肉>烏冬
最前兩篇都唔知發生咩事

去到老師篇就老師>學姐>文乃>黑肉>烏冬

今集有老師出場

睇到呢到就諗起黑肉線鬼魂

睇完下集情報

呢條route意外地幾好睇

學姐線有d,故事性 好睇過 烏冬線好多

烏冬線作者完全係是但完左佢就算

啱啱睇完情報
真係屌打前面幾條線

暫時學姐劇情最好

成條線佢無咩故仔, 同路人差唔多

學姐世一

屌你超靚

實習醫生開刀

咁撚靚
仆街作者真係偏心文乃

老師溜冰之後第二靚封面

睇喜好啫，冇過第一第二嘅
我唔中意老師嘅實覺得呢本靚啲

我意思其實係繼老師溜冰之後最靚封面，表達得唔好

唔知點解覺得作者改呢幾篇嘅title都好好聽
文學之森的睡公主
明日之夜的小妖精
烏冬唔記得

文乃靚撚到
屌 到老師線未

玩咁大仲諗住佢地同班學生嘻嘻哈哈到尾

嘩，學姐篇超好睇，我係文乃fans都覺得比下去

有深層次既劇情，好正
加油學姐

好撚正

雖然最鍾意都係文乃
不過學姐篇劇情真係暫時最好

黑肉比人瘋狂打面

學姐線正到
以為本身文乃已經係親生女

搵鬼買

黑肉不了

即係咩

人氣低出先

blm

之前有出老師
而家到黑肉
唔知幾時出學姐

屌你個口咩事阿

第176問、[x] = 明日之夜的小妖精篇⑧

學姊要爸爸下指示
但她的雙手卻不斷顫抖、不聽使喚
她想起成幸說過
就算害怕也沒有關係
因為這正是學姊為患者著想的證據
比打從一開始就無所畏懼的醫生還要好多了
為了接受這份恐懼
也為了眼前的患者
學姊決定現在只要想著成幸就好
這裡進了一段她喜歡上成幸的回憶畫面
（下面這段是學姊的獨白）
初見時覺得他是個非常不值得仰賴的後輩
但不知不覺中
他在學姊心裡的地位
卻變得越來越重要
其實當初被成幸邀請到遊樂園去時
學姊高興得都快要哭出來了
在小島上重逢時
她也雀躍地想著這應該就是命中註定吧
明明是因為沒臉見成幸才拉開距離的
卻又很想和他待在一起
學姊心裡也明白這樣是不行的
可還是克制不住自己
所以自覺卑鄙
但捉弄成幸很好玩
成幸的反應也讓她很開心
（獨白結束）
學姊向爸爸坦白
她跟成幸根本沒有在談戀愛
爸爸則說他早就知道了
也有看出來女兒一直想把話說開
爸爸坦言
當他發覺女兒帶回來的「男朋友」是唯我輝明的兒子時
心裡是很驚訝的
他甚至都覺得這一切都是命中註定吧
但是他所喜歡的
並不是朋友的兒子
也不是女兒的男朋友
而是成幸這個「人」
爸爸告訴學姊
他之所以會來到島上
就是為了要見女兒和女兒的男朋友
學姊沒有回應
而是在心裡對成幸說
等他醒來了
她有好多話想對他說
她不會再捉弄他以逃避
所以快點醒過來吧
手術結束後
等待室的志摩同學等人都睡著了
學姊也在成幸的病床旁睡著
她睜眼時
成幸已經醒過來了
他告訴學姊自己做了個夢
夢見與學姊在升學補習班初次相遇時的事情
學姊說她也一樣
成幸說自己有件事忘了跟學姊說
他拿出皺巴巴的遊樂園門票
「小美浪愛澄學姊，我喜歡妳。
妳願意成為我真正的戀人嗎？」
驚訝的學姊羞紅了臉
接著結結巴巴地表示自己本來想告白的
「我一直......一直一直以來......都很喜歡你......！傻瓜......傻瓜後輩......！
我才是 如果你不嫌棄的話，請讓我成為你真正的戀人。」

幾時出文乃

佢條線垃圾啫
計投票排名唔算人氣低嘅

不過依家再投就唔知了

無限接近b嘅a

有胸

係咪得我唔鐘意睇學姐線

未到唔鐘意
但就係冇感
對佢冇感佢劇情有幾好睇我都冇所謂

本身諗任學姐線只係文乃線同老師線之間攝腳嘅
估唔到啲劇情咁好睇

點解今集愈睇愈有ptgf嘅感覺
又係假扮情侶
學姐呀爸想要嘅唔係男朋友而係成幸，同嗰邊和也奶奶想要水原咁

偽戀咪又係咁

黑肉>烏冬>文乃>學姐
由垃圾地底泥變佳作 越黎越好睇咁下章老師if

個人認為烏冬爛過黑肉

我都覺烏冬爛啲
黑肉其實我覺得冇咩好屌，只係唔覺好睇咁解

烏冬不如叫關城篇

雖然老師人氣好高 文乃又正宗王道女主feel
但我一直以來都覺得學姐劇情最高質
可憐我理珠最後只剩下烏冬麵特質
黑肉由此至終太陪跑feel

因為我曾經懷疑學姐係編輯強行要求加插用來谷人氣既角色
所以我一度懷疑學姐啲劇情其實係第二個人度既

終於完咗學姐線 好唔捨得學姐

學姐好似暫時係最好睇果篇

有緊張同感動位, 暫時其他冇得比

終於都到老師, 如果爛尾佢既漫畫生涯可以直接完結

學姐篇完美收官我原諒筒井了

終於完

老師編中間彩頁

現代老師不了
有細個版老師再叫我

邊度可以睇學姐篇
漫畫人冇更

google學不來漫畫

漫畫櫃

做埋老師就真係完喇

好鍾意學姐個性格

估唔到咁多人讚學姐篇 一開始冇乜人睇咁濟

終於可以認真追番

學姐篇好睇

學姐篇真係幾有驚喜

終於可以唔洗追

一見到下星期有老師
即刻有動力追返
老師是天

得罪講句，希望老師線正正常常講劇情
唔好賣肉

老師有邊集唔賣肉

畫埋底褲線真係痴線

唔好話老師
呢套嘢基本都係靠賣肉起家

老師個屎忽
差D連底褲印都畫埋出黎

一口氣睇哂學姐線
幾好睇呀 變左姐姐正撚到

果然以一開頭三條女贏黎計
認文乃贏係無撚錯
學姐線正過所謂正篇幾撚多呀

唔賣肉未出if前
得文乃屋企同老師溜冰比較好睇
其他都係嘻嘻哈哈就1集

我驚佢每集都要賣幾次搞到爛尾咋
雖然唔太中意老師，但都唔想爛架嘛
仲要係壓軸嘅最後希望寫得好好睇睇

希望老師篇唔好寫成幸穿越時空返去老師學生時代喇

學姐間診所同cosplay都正喎

最好睇一定係未畢業前已撻著

可能去番溜冰 個伏筆唔想哂

177好sweet

記得有人講過學姐篇之所以好睇係因為冇其他牛鬼蛇神出黎

你唔講都唔發現冇晒其他女

真心
明明係主線就真係唔應該有其他唔太關事既人係度
理珠個度就係因為個條女搞到理珠成篇唔知做乜鳩
雖然理珠都係唔知做乜鳩

老豆鬼同細路女鬼嗰兩part其實我ok
理G條線跟本係得理G本身唔好睇

理G 線好睇wow，女鬼同化學妹寫得好好

真係完全感受唔到........

完全無視女主就fit 曬

所以理珠咪變到好似唔係女主咁囉

關城+小操女鬼條線仲感人

女鬼突然間升天嗰下

老師好香

老師是天
靚到呢

痴撚線

第一集就底褲

好似會犯法唔可以咁畫…?

嘩屌 靚撚到

true end
拖左2次手點輸

暫時排名
學姐>文>>>理>>>>>>>>黑肉

文>學姐>牙妹>>>黑肉>>>>>>>>>>理

學姐>文 其他從缺
老師係天

跟人氣排名
完

劇情：
學姐>>文>>>>>>>>>>>>黑肉/關城

劇情就唔洗排架喇
大家都公認

劇情嚟講暫時學姐真係冇得輸

老師是天，學姐天下第一

學姐係指老師定係想讀書重考嗰個？

隔咗好耐無追
未睇到揀黑肉已經冇追，但睇到人屌
我想直接skip睇if，係第幾話開始

重考嗰個

我建議你連第一個IF 都SKIP 埋會好D

關城可以排高啲
冇提果個真係唔洗提

畢業返來教書哭能左

真係玩返遊樂場條穿越時空橋
暫時有得失望

係有啲

老師篇＝賣肉篇

即係唔撚畫師生戀？

應該係返母校做老師同事再續未了情
中間會穿插吓啲穿越時空好似曾經一齊渡過校園生活既故事⋯⋯

我估

唔識韓文9估唔係穿越，只係記起細個其實跟老豆去過學校，然後遇過老師

定係其實已經有中文

JK老師係男主細個
同埋69集都有一次煙花一齊
即係煙花個良緣有兩次
分分鐘早過識黑肉
之後直跳畢業入母校教書

無穿越情節 師生戀Jump點會俾

另外其實有英文正版

真係師生戀劇情既話應該唔畀刊登
打吓擦球邊仲得⋯⋯

估成幸做埋老師之後
都會再係放煙花時拖多次手

條運動褲究竟有幾緊
定係老師大屎忽

安產型

好撚正呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我估唔會了 始終劇情而家長大先係現實

畢咗業做咗同事
應該冇師生戀嘅爭議啦
但冇咗嗰份背德感嘅話 冇咁吸引
老師喺男主未畢業之前都會用
“至少等到畢業後”嚟拒絕
而家冇藉口啦

係 我都覺得師生戀吸引好多 不過有老師end算係咁

我老婆今日生日，各位巴打可唔可以同佢講聲生日快樂？

老師線睇黎唔會講時空穿梭

嗰兩隻game個名

過左兩集感情進展都無乜
有啲失望

等漢化

漫畫櫃有了

老師是天

理解人地諗法，遊戲...
呢個劇情俾理科咪重好

一路睇一路笑，我煮個麵你食

碌鳩實頂住老師背脊

老師細妹幾時登場
我要睇姐妹丼呀

之前有集老師自己ff同成幸共浴，終於成真

師兄記唔記得呢個係邊一集？

係咪一齊睇樓果集？唔肯定

111

出咗老師再叫我睇

出佐啦

幾時回收埋最低限度要等到畢業個伏筆

求LINK

無字文乃老師彩圖

咁都唔後入老師
不如切咗碌鳩佢算數...
留來把撚?
咁都唔用肯定一世都唔用...不如切落來煲啖湯都有得飲下

呢個post咪有

老師好撚正

個mon咁啱碎中嗰個位可以用呢張wallpaper

老師線係第幾話開始？

178，你拉上幾頁就有

178話
樓主有post圖可以直接睇

老師篇出OVA動畫化左佢啦

如果佢每篇if本書跟埋ova就好

究竟老師係抱住咩心情去面對成幸呢

咁多個end 理科同體育個end劇情上最差
理科本傳中段個人設已經崩崩地...
體育最尾段回憶好奇怪
目前文科end劇情最正
學姐end中間
睇等老師end

學姐好撚正喎
唔使見到啲牛鬼蛇神
成個故事差好撚遠
學姐個造型又升級有返啲女人味

文乃就普通戀愛漫啲結局
文乃其實係咪原本想畫佢做結局架屌

理科同黑肉就算啦冇咩事可以skip
理科個段我睇都冇心機睇，心諗快快趣趣跳過佢睇下一個啦屌

好似本身預文乃 但捧唔起
所以作者索性用佢最鍾意嘅黑肉做end
但黑肉end啲劇情好似俾人塞屎黎食咁(前期有少少位有寫男主對黑肉有意思 都正常嘅 但後期由黑肉扶男主去考試開始就好刻意)
我好鍾意理科呢個角色 但佢個end啲劇情就好on9
學姐個人設唯一缺點得個髮型 if線改咗髮型成件事正咗好多
本身對學姐線印象係中間 重睇多次係覺得啲屁孩好煩 其他位都唔錯

文乃點會捧唔起
由頭到尾淨係輸比老師

係囉人氣除咗老師就係佢 似作者自己都想黑肉end但係比人屌到仆街先五個ending 不過都係果句 有文乃end已經心滿意足

小美浪if高質到哭喎師兄

雖然我最鍾意係文乃
但劇情嚟講一定係學姐最正喎

仲可以扯埋落成幸老豆度
最尾仲咁撚甜
真係好睇
而家係睇老師END可以點樣收尾先好得過學姐END

我想睇師生戀呀

點解要主角都變埋老師

咁本身段故都就畢業啦

學姐同老師都有IF廣播劇
有30分鐘以上

係得黑肉冇

未睇熟肉以為今集無進展
點知後面

有d唔捨得呢套野完

補張清啲

wtf尾二果張...洗唔洗次次都畫到老師條褲咁緊...利申我鐘意，唔該多D...緊到連前面都透底

劇情要加速了

老師好正

屌 多圖就4member啦

我唔玩小圈子
老師既美好係大家既

好波

唔係想小圈子呀
想collapse咗佢方便追post渣

其實都係碌多幾下
大家唔好回個回覆就得
就算係非會員都應該有權利欣賞老師既大屎忽

我機廢Lag撚到仆街

換機啦
我部垃圾機睇husky堆gif都冇問題

bilibili最新嗰集有改圖嘅

強制同床呢招會唔會太老套

上集黎了
今集表白
唔該婚紗結婚end

可能係妊娠end呢

劇情so far真係麻麻

要求唔高
有賣肉大屎忽就夠
對套野從來冇要求過劇情

大家比學姐篇推高咗個standard

筒狗好撚顛 老師倒牌突底底印都算 今集仲比格對焦佢三角位.....

屌你最後果張圖都要畫底褲線

睇嚟圓滿收尾
但文乃老師OVA呢

182出未

兩姊妹都係大屎忽

雙馬尾look幾正

阿妹走咩呀....兩姐妹一齊食曬咪仲好.....橫掂個妹都咁鐘意家姐

暫時劇情都係學姐吊打其他

一出果陣比人睇淡 竟然係最好睇

學姐最好睇
老師文乃都係王道
其他唔使評

烏冬最垃圾 主場做到配角咁

烏冬篇得幽靈嗰part好睇

係咪得我覺得好悶

我都覺得悶
硬係好似去唔到好睇位置咁
係咪學姐做得太出色,定係老師篇仲未入戲肉

我都覺得好悶

另外太太太太太重點屁股同三角位
我唔係咁鍾意⋯⋯

Agger

冇咗本篇嘅反差萌
節奏上感覺太認真

同意，同埋一向唔中意老師
不過新呢集好似好翻少少
希望之後唔會又頹翻

成篇睇左一兩集就飛左
悶到仆街

關城正囉

有烏冬篇咩，明明就係得關城篇

媾女劇情都唔錯

應該去到後夜祭就拖手嘴嘴

差唔多估到哂
不過成幸好積極
之前成碌木咁若判兩人

所以有啲唔慣
我睇到今集都係覺得學姐篇最好睇
要睇埋老師篇做埋落去先知邊個收尾得最好

都公認
劇情同文乃差唔多
最尾應該圓滿啲
始終呢套都完啦 得返幾集

但跟返佢人設又解釋到喎
知道唔可以師生戀=要收埋就扮碌木
之後正式表白左未可以發動攻勢
我覺得算安排得幾好

反開老師
但近呢兩集算幾好睇

點解老師個pat pat識發光

啱啱睇 會唔會有後宮IF

老師篇仲有幾多話？
真係好平淡⋯⋯⋯⋯

屌正想講 真係完全冇驚喜 太過平淡無奇 由佢唔敢玩師生戀 要主角畢業做埋老師先開始呢篇果下已經有d失望

呢個係老師既賣點

文乃係平胸黑長直
理珠係巨乳眼鏡娘
黑肉係⋯⋯黑肉（唔好意思 一時之間諗唔起佢真名
學姐係嬌小玲瓏

再同班學生爭仔真係終極修羅場
最好本身文理黑是旦一個有搵老師做戀愛諮詢, 覺得被背叛
攤牌問桐須先生這樣是被社會允許的嗎
成幸不是太可憐了嗎
請不要毁掉成幸的人生
老師駁唔到返屋企喊

筒狗有咁叻就唔會開if線啦

筒狗只不過係平庸既漫畫家
唔好對佢有太大期望

為佐生存
成日要推老師出黎
連if線都出埋
其實佢有幾多料大家根本心照

日本對呢啲野好嚴
正如我妹小說唔可能寫實妹end咁
好保守架

但係我睇唔少小説都有玩師生戀可能作者唔敢搏

佢上一套都畫畫下冇左啦

岩岩睇完兩季
想睇小說睇下咩料

但隔離魔劣好似玩緊火wo

我睇另一套少女漫講明編輯係唔畀開明正宗畫師生戀
所以一直都係擦球邊

我睇佢end係妹end 不過佢地冇血緣關係

緣之空

Gal game同jump點比

魔劣唔係好早就開左估係實妹但因為冇缺憾就算生都唔會有問題？

真係屌先算
不過小說應該冇咁嚴
魔裝學園都有屌實姐 但呢本當半本官能小說
唔計啦

唔係睇咩載體係睇人氣
小說伏見狗都係因為人氣太高影響太大先有壓力
咁我覺得魔劣人氣未去到俺妹當年既

老師慢慢被破心防真係好正

勾手指尾

拖手仔了溝到桐須老師每日生活點過

對比前兩個真係比較平淡

學姐太好睇

已經確定學姐篇不能超越了。

所以我又返到之前嗰個諗法
究竟學姐故事既劇本係唔係第二個人作既

五篇差距咁大
老師篇算係咁今集幾好
但黑肉理珠兩篇

好彩呢兩篇做咗先

學姐> 老師> 文>>>>>>>>黑肉=理

不過話時話，個故事真係一般般

個句「係幾時開始愛上你？」好突兀，老師個回憶支撐唔到個感情

而家係我心目中既評分狀態

黑肉=差劣
理珠=唔好
文乃=穩定

學姐=絕讚
老師=一般

睇黎真係超越唔到學姐篇
係咪第二個人幫手諗出黎架.........

學姐>>>> 文乃> 老師>>>>>> 垃圾二人

真差唔多 睇埋最後兩集點
懷疑故仔唔同人諗出嚟

老爸的靈壓

一般咩
可能我本身唔中意老師，所以佢if線反而比到驚喜我
特別係今集解埋133集嘅伏筆，本身極唔中意133問，明明嗰集本身係本篇極突兀，但係配翻今集睇真係好掂

反而搞到筒井好似好早已經寫好老師線結局咁先寫133集做鋪陳

下集大結局？

預告冇寫
唔似

冇啦，學姐篇大勝，真係估你唔到
至於烏冬我已經唔記得左講過咩，淨係知有關謺同隻鬼

文乃我覺得未入IF 之前果啲篇仲好睇

老師底褲線正常發揮

黑肉都痴撚線廢事講

老師其實都ok條線 文乃就真係王道完
學姐回有驚喜
黑肉算吧啦

理豬提都唔提吓

學姐成功突圍
係咪第二個諗架個故事

單行本點出 想買套留念

悶過狗

學姐>>>> 文乃=老師>>>>>> 果2個唔知乜水
學姐世一

都唔係嘅，關城同鬼妹妹嗰到都幾好嘅

老師世界第一

這一話就幾悶的感覺⋯⋯

會唔會結婚end

老師係正, 但劇好多都好係玩尷尬.

認真一問
高三讀完書我當你18歲
老師當時23-25?(當佢係22歲畢業出黎教書,然後教左三年,當係25)
咁成幸讀完大學,即係22歲,然後老師再加4年,即係29?
但老師讀高中個陣見過成幸細個個樣,我覺得唔似差四年
如果差4年,即係老師高三(中六),成幸應該國二(中二)?睇返上一話成幸似讀緊小學
問題來了
到底老師幾多歲

唔好咁執著

咁樣完?比多一集糖啦

年年25歲

搬完家的兩人
緊緊挽著成幸手臂的真冬
兩個人急急忙忙的往婚禮場地趕過去

成幸說要組成一個美好的家庭

真冬：「你以前說過想讓我幸福」

「現在我是世界上最幸福的人」

微笑著的她美麗的讓人難以置信，就像融化的雪景中盛開的花朵一般

薄冰的女王篇 完

下期，學不來最終回

成幸幾時變得咁識媾女

真係有
筒狗識做
但再下集乜野黎

佢呢一篇好識媾女
真係唔怪得老師會溶

呢啲呼應真係幾正

要完喇

老豆顯靈 仲要結埋婚
100%TE

得老師有結婚 end

有無水希線

老師先係真End確認

結婚end好開心
老師是天

完夢了 老師結婚end

好似有啲格硬黎咁
唔係好慣

五條線入面最好睇嘅竟然係師姐線

劇情
學姐>老師>文科>黑肉>理科

覺得劇情文科最好，學姐同老師其實都冇乜劇情可言，睇得開心就算，最後兩個不提也罷

黑肉線垃圾到完全唔知想點
理科if比關城搶曬戲都算
講真成個角色嘅刻畫都完全失敗
除咗烏冬之外對佢零印象

睇得開心就真
老師黨見到有結婚END爽撚死
BTW
平時成日屌套野
但真係完都唔捨得

文科同老師都係正正路路咁，幾好、幾平穩但又未至於好到會想特登讚佢咁

反而師姐條線啲劇情真係好好，嚴重懷疑個劇情唔係筒井自己諗出嚟

嗯⋯⋯下一話仲可以畫啲乜出來

五人end
星期一至五一人一晚

文乃似原來結局 鋪排最穩定
係唔知點解換左人
但老師贏左TE咁 好開心
學姐>>>文乃/老師>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>黑肉>烏冬

未屌套野之前
覺得五等分劇情屌打學不來
點知而家調返轉不特止
學不來先係五等份的花嫁

唔知最後一集
會唔會好似搖曳莊咁公布有OVA呢

學姐>>>文乃>>老師>>>>>>>>>>>>黑肉>理科

劇情黎講，學姐>>>>>>>all
甜度黎講，老師>>>>>>>all
難分高下
不過都係鐘意學姐

老師End嘅時間點仲要可以係食哂咁多條女之後先發生

如果以讀者反應計,食乒乓波板嗰個一定幫理科墊底

文乃=學姐=老師
終於要完喇

係咪另外四個黎

五等分係作者強推四葉

講起就嬲
五月冇入場，叫乜撚野五等份

慘撚到

我都諗緊點解其他四個無左影
再見不是朋友

似文理 唔講都睇唔到

4個係齊到
ptt分析左係4個人
最終話放係單行本最後一期 即係老師做封面
true end

除黑肉之外，四條線都有廣播劇
應該OVA黑肉END掛

三玖黨表示應該學筒狗 求生行先
俾人氣最高個個贏

究竟三狗有乜好？
自己又乜撚都唔掂
專長乜都冇，煮野食唔掂，性格極度西，成日想男主主動
仲有大家可能唔記得嘅噁心設定 -- 鐘意大叔
一花﹕識做戲，又會主動承擔成頭家需要嘅錢。
二乃﹕識煮野食同好主動，又係佢地之中最重視五姊妹嘅關係。
四葉﹕運動叻，樂於助人，又樂觀。
五月﹕有理想，想做老師。
但三狗乜都冇，而且大部分時間只喺一直顧著自己同男主嘅關係，淨係想獨佔男主。
另外，一花令男主學會互相依賴，二乃令男主學會執著，四葉為男主打氣安慰，五月不知不覺成為有事發生時同男主溝通最多嘅人。
但三狗對男主成長冇幫助，甚至令佢停滯不前
究竟三狗好喺邊？

老師線始終寫到唔入肉
無提過姐弟戀/師生戀/老師父母既野

反而重心放係好老土既童年約定
同埋不懂同人相處 (理科？？)

筒井功力真係麻麻

筒井有料嘅話就唔會搞到咁啦

一開頭畫文理武嗰陣順位都麻麻，係老師回嗰陣先會高返啲，結果之後次次順位一低就會拉返老師出嚟撐場，拎佢撐完場又唔build up返其他角色，結果人氣投票超過一半都係投老師，真係第一次見

講真套嘢唔係老師嘅話應該一早斬咗，次次就斬嗰陣就屈服，推老師出嚟頂，結果之後懶有骨氣咁推返個武元出嚟唔係比人屌到仆街加上咁啱jump本刊冇戀愛漫嘅話筒井應該if都唔諗住畫

出文科老師仲好啦 雖然未必有OVA

5等分呢d垃圾漫炒話題就叻結局垃圾都算 最尾d分鏡爆炸 睇到頭都暈

五等分的肥婆

學姐篇就話與世隔絕啫，呢篇都唔俾另外個4件講嘢
BTW 老師

出嚟做嘢之後好少見中同
好正常啫

出咗係廣播劇呀麻
OVA出黑肉連翻動畫Ending好正常啫

呢條友真係極無骨氣
唔識作故仔都算
最憎啲作品玩if, 證明個作者自己都唔知寫緊乜春

真係要寫的話,佢係第一個對男主放低心防嗰個已經夠贏
一二四五有邊個唔係一開始已經諗住撚狗等老豆唔好再請人教書?

敗犬ssss冇權利再佔任何篇幅

如果筒井不嬲有骨氣都算
問題在於佢自己一開始就向人氣屈服，結果臨埋尾嗰陣又冇啦啦懶有骨氣咁推武元出嚟

四唔係

垃圾撚唔撚狗都係垃圾

又話後悔拖累姊妹轉校
但去到新學校又周街幫社團做牛做馬

完結撒花 呢套總體都算中等偏上 純正後官漫黎講 應該得2love好睇過佢 好過偽戀少少 屌打5等分
會買書收藏

果啲冇愛的先要去搵優點
只要有愛
佢全身上下都係優點
重有G點

老師 學姐 最高

第一條線係寫得幾差
睇得出佢本身冇諗寫if線

至於多結局路線我幾鍾意
好似gal驚咁 個個都贏 super
開開心心咪幾好

預期大家鐘意嘅角色冇good end
鬥黎鬥去 不如各自end最好

我都係想大家都開心快樂

黑傑克上身 超越咗平時戀愛漫劇情

佢條線個劇情幾好 好有戀愛feel
幫朋友 之後發現自己都愛上
如果班朋友竟然一早發現
係急咗d收尾 但都有7.5分

烏冬線就真係差
變咗靈異超渡線 破碎家庭線

黑肉線基本end
成條線都有其他人故事入咗去
明顯冇編排過

學姐線超水準 估你唔到會去小島開故事
仲要黑傑克式救場
仲要搵埋主角老豆出黎拉感情線劇情

老師線唔洗講 甜到糖尿 冇咩傷感野
福利篇 但睇到好開心

講劇情一定係學組第一
講開心一定係老師
講戀愛一定係文乃
講靈異一定係烏冬
講唔知講咩一定係黑肉

總結 7.5分

老師真係好撚正

有埋床戲同生仔後就好

學姐END直頭想野戰

仲有下一話
唔通真係水希線

諗起聖誕之吻
播完哂啲線多個大魔王

妹妹絕對係黑馬

唯我老豆無處不在

有冇巴打可以答我
學姐線 學姐同男豬同大波女學生浸溫泉
學姐係女學生耳邊講咗d咩搞到學生怕醜走咗

下一話應該食曬五個 真正五等份

差唔多時候拎番出嚟睇

PTT有情報話係朋友線
大家一齊認真讀書考試

之前見啲人話老師線係時間鉗形攻勢，笑撚死

on9水希線呢

大家都係朋友，水希咪變咗真理

有道理

回應返本野個名？
其實係咪電鋸人上星期完
Jump唔想兩部一齊完結硬塞頁數
叫筒狗作多集炸

好撚貼切
煙花下拖三次手仔一定係有預謀啦

去睇源君物語啦

痴線, 咁都中上?

黑肉同埋理科直頭劣作黎, 戀愛漫黎講呢排首推一定係輝夜, 歷黎就應該係草莓

純後官啊師兄

雖然我都唔覺係中上，但人地明明講緊純正後宮漫，話人痴線之後無啦啦講啲戀愛系作品出嚟真係有啲尷尬

5條線 烏冬同黑肉唔好
但其他3條線都好睇呀
佢肯寫曬5個happy end 好似gal驚咁
大家都開心 super 咪幾好
雖然有d人唔like 但我接受
大家都幸福就最好

total我都會比7.5分中上級 唔過份 好合理

其實依家睇翻轉頭黑肉都唔係真係完全話唔好睇嘅

唔係話唔好睇 只係個結構差
咩支線都放入去
睇得出佢畫哥陣未諗好5線end
搞到黑肉線好似車仔麵咁 乜都有
唔係話唔好睇 手法差d lo

想問如果睇完動畫想睇埋漫畫 應該係邊到睇起

雖然自己想老師多一話
但最終話的確係應該畫晒出黎
而且畫晒出黎咁強調老師結婚
我收貨了

文乃平到

講差其實本篇寫黑肉都係咁差
所以我覺得黑肉幾慘
漫畫又鳩寫，動畫本篇又無視佢咁

5x話

ok thanks

5條線 得老師結婚 最終贏家

中間會有少少重覆 不過唔緊要
好多動畫都冇做

淨睇彩圖覺得都幾好
大團圓結局咁樣
本身覺得呢集畫蛇添足
真係完了

黑肉唯一感動位 我覺得係pocket choco
哩個伏線 男主話鍾意食pocket choco好耐
以為平野

咁多年黎原來都係黑肉整比佢
直到佢送朱古力
男主一食就知道咁多年都係黑肉送
有少少比佢感動到

作為其他黨真心幾唔服呢樣嘢

黑肉好串 show 💍

其實黑肉同唯我死老豆嗰啲劇情我都覺得唔差
不過唔算咩感動位

5條線都結婚end咁咪好悶
老師人氣又最高
有咩問題

黑肉 求婚
老師 結婚
學姐 婚前野戰 做土皇帝

文理2組 敗犬ed

老師年紀唔細 冇理由講拍拖就算

黑肉end咪同隔離五等份衰同一樣嘢
作者強推 其他女角變哂陪襯走哂嚟幫手

冇寫埋生咗仔咪算俾返少少臉其他黨

冇話有問題
不過其他黨睇落會爭咁啲嘢啫
每人一格婚紗樣都好呀

我反而唔中意其他線啲人唔見咗

同埋五等分套垃圾都唔係衰呢樣嘢啦

其實佢條線
係將結局要有既野抌晒落去
但寫得唔好睇 仲衰過日常
老豆回憶又令人難以接受強行加持
咪搞成咁
草莓咪又係飛走
但人哋寫得幾好睇

烏冬掉返轉 if線寫日常
如果唔係我覺得好睇過黑肉線

得9集
其他人出嚟好難寫

哩個都係真
其他線d人鬼隱曬 有d唔合理 大家中學咁fd

老師結婚都唔知哥4條黑影係咪佢地

係咪講好咗比幾多集作者要佢完
本身諗住 好似黑肉咁 煙花之後分支寫

九集大約一本漫畫
每個人兩本漫畫又好似太多
jump唔想佢霸住個位咁耐啩

你話張彩圖每人婚紗樣？
但應該係根據條線結尾女主打扮畫出嚟
所以老師先至會婚紗相
不過我滿意

冇計
鬼叫其他4個加埋都唔夠打
有兩個仲要擺明就係痴老師先有IF

唔明老豆個part有咩難接受
反而覺得問題係個篇嘅唯我特別戇撚鳩鳩咁
但係其他篇冇智力下解

主人公第一次爆機亂揀路線係咁
之後路線都ctrl skip曬

20卷

同文乃比一般佐d

下下大打佬咩
J翻呢張囉

WA屌 學姐

足控應該會喜歡

係都要推人氣低個個， 點救啊

我屌，最終話係夢結局
之前幾條線都係女角幻想出嚟
連黑肉條線都係

夢end 5條線都係發夢
笑撚死

筒狗我屌你老母，吃錯藥

神作了

隱藏夢end

連黑肉都係夢

唔好再講咩黑肉先係正史

會咁講得班傻鳩黑肉黨

5條都係if
打和 super

依家感想如何，仲諗唔諗住收書

我們真的學不來 187 最終回 詳細情報

Route: 6/5
另一條世界線的故事。

【圖書館】
上週順利度過高中最後一場文化祭的大家，現正認真地準備應試。
「英文我真的不行啦，幫幫我啊成幸！」
「麻煩大了。無法理解。這題目是不是出錯了？」
「啊哇哇哇哇睡魔來襲！！怒濤般的算式化作睡魔朝我襲來了啦！」
三個女生一如往常。
而因打工送外賣到教師辦公室的女僕愛澄，和責備她「不要穿著不知羞恥的服裝到處閒晃」
的真冬老師，也加入了她們的行列。

【傳說】
（他們所說的「ジンクス」其實是預兆、徵兆的意思，且在日文的用法裡不論好壞。）
「說到文化祭，學弟，以你那個狀況來說，之後會怎麼發展呢？我當然是在說煙火的傳說啊
。」
幾天前的後夜祭上......五人都抓住了成幸，還把他推倒了。
「那邊那些人——！！你們要黏著家兄到什麼時候！！請離他遠一點——！！」
泛淚的水希、美春，甚至連真知子和日村（學姊的同事）都飛奔過來想把五人搬開，但關城
和荊棘會卻想阻止她們。
結果，在煙火綻放的瞬間，所有人的手都放在成幸身上，所以也都適用結緣傳說。
不過被壓在下面的成幸後來暈了過去。

【傳說的真相】
沒想到煙火的傳說，竟然是成幸的爸爸隨便捏造後放出去的消息。
這裡插了一個他高中時和成幸的媽媽一起看煙火的回憶畫面。

【前面劇情的後續】
「今後會如何發展什麼的......怎麼發展都是有可能的喔。
因為，無論是什麼時候，我們都在通往無數未來的途中啊。」
成幸彷彿為作者代言般地說出了這番話。
接著，潤香的腦裡，居然就浮現出了有著潤香線那些經過的妄想。
理珠的腦裡，也出現了自己沒有印象的，理珠線的那些記憶。
文乃告訴自己，做那種夢對小理和潤香不好意思，但又不太確定文乃線的那些場景，否真是
一場夢。
愛澄跟真冬老師的腦裡也同樣播放著自己路線裡發生過的事情。
總之就是大家都想起來了。

【結尾】
成幸什麼都沒有想起來。
最後有一段獨白：
只要我們「如此」相信，就從此刻、此處開始，無論是怎樣的未來，無論是怎樣的自己，腳
下的路都會往那個方向延伸而去。

最終問、通往[x]的未來

屌 筒狗真係當自己玩gal game

仲衰過五等分

佢之前講過
哪個故事才是真正的結局? 取決於各位讀者的決定
咁我就一定係覺得老師先係真結局

就我嚟睇

寫得5個if就知係gal驚格啦
加個一般隱藏朋友end 合理

原本諗住貼完老師就算
都係貼到最後

我覺得呢集多餘
但好過五等分少少
五等最少兩章差
文化祭同親父篇
呢邊兩條IF
簡直係難兄難弟

呢個結局都ok既 幾有創意

咁不如畫我全都要仲好啦
呢個if都無咩用

作者唔想男豬變人渣

依家冷靜翻，又覺得又未必衰得過五等分，最多同一個level

老師 學姐end救場
文乃中堅

黑肉烏冬敗家

算唔錯 可接受

我決定收返之前罵人既說話
我要畀夠六個好評

呢個結局實在太有新意！！

5+1結局自助餐

讀者鍾意邊個就自取
唔好嘈交 人人happy super

根本係依幾年d後宮戀愛太垃圾先令人覺得依套野中上
偽戀家有女友五等分無套掂
依套無上面既咁垃圾，但除咗人畫得靚之外我真係諗唔到咩優點
以前I”s個d真係好睇好多

睇得開心
鐘意嘅角色有goodend已經夠

五等份肯咁做都冇咁多人屌

gal驚路線先係好

夢醒了，不過至少發過幾個好夢

算唔算完美解釋到理科線點解咁爛
烏冬係咁多個裡邊最唔明感情果個，所以發夢都唔識同成幸正常咁build up 條感情線

其實都幾有用
作者本人澄清話五條線都有可能撚鳩啲武元正史黨
仲有呢條線五個女主有嗮記憶我覺得係有可能變後宮end，睇你點諗

仲講夢結局嘅麻煩驗一驗眼好嘛
呢話咪講咗係另一條世界線嘅故事

真
呢集本身就係另一條獨立線
跟本唔會推翻到其他五條線

嘩屌，今集不如整後宮end算撚數啦，大家仲開心

最後啦

張彩頁又斬得幾好
畫得唔撚掂個兩個一邊
相對掂既一邊

都完啦 打少少感想
諗番當初睇呢套野就係因為起K島無意中睇到34話女僕老師

一野就打沉佐我
再加上知道筒井有畫小野寺外傳
就決心追
計番條數都追佐3年多D
之後仲有追水原同五等分
個時覺得五等分好過佢地
點都估唔到我而家係掉轉咁諗
同埋3年前都冇諗過會有老師END
係抱住小野寺贏番次既心態去睇呢套野
雖然係其中一條IF
但已經心滿意足
仲有把口成日笑鳩佢冇劇情 筒井冇骨氣 推老師出黎賣肉
諗起下星期開始就冇得睇老師
個心真係唔捨得
最後 而家諗番垃圾五等分完個時都冇咁多感想

呢個最終話都幾無聊

對我黎講
其實上集先係最終話

完結灑花
大概都講過下
只可以話呢本唔似偽戀咁谷9氣
文乃學姐老師IF睇完條氣順返哂

真 今次只係放個extra 比人睇
主要係想show最後果2頁個6人合體end

btw 妹妹冇if 敗犬

哩3條線最正
文乃 友誼愛情矛盾
學姐 黑傑克上身 劇情一流
老師 集集放閃 甜到糖尿

5等份出gal版？想抄5個if？

要買了

樓上講得好 依集真係好無謂
不過中間個吹水佬係唯我老豆黎既？

全員路線6

自製傳說溝女

肯畫5個IF線 讀者想要邊個END就揀果個都算係咁啦 點都好過家有女友強行轉線或者五等分揀都冇得你揀既ON9 END

雖然5個if有3個都收得好
但都顯示到筒狗起碼有三個option可以唔使寫if

唔同意 我覺得呢集收束哂5個if結局同埋做個總結 點題 其實唔明有咩問題

唯我老豆煩到仆街

終於又完一套
家有女友 五等分 學不來
等埋輝夜同ptgf

老師線既看點係不一樣既男主
主動得黎又做得幾好
而且放起老師線用係最合情理

老師 學姐都係做老師 但唔同style

妹妹end呢屌你老母

家有女友
今年年頭因為佢睇翻動漫 仲特登追漫畫
前中期幾好睇
但後期啲人物出嚟冇乜用
之後又寫啲狗血劇情

妹妹好得意

啱啱睇完第一季
幾好睇 集集來幾甜
但除咗老師 其他都兩倍四倍速咁睇

第2季老師同學姐CUT佐好多戲 睇完可以睇漫畫補返

正確態度

文乃都值得一睇，老師未入if 線之前好多都係賣肉賣底褲線

想講杜鵑的婚約都嘔

想問下第二季完係接第幾話

你可以由5x開始睇
中間有d重複 可以飛咗佢
有d學姐老師篇冇出動畫

文奶篇係幾感性
朋友 愛情

睇緊第二季
呢套雖然啲橋好舊 但又幾好睇
最主要老師carry
呢套好似幾有人氣？
會唔出第三季

唔會有第3啦
第2季都做到黑肉END 之後得返結局
除非佢特登整成套IF出過啦

黑肉真係
老師>>>學姐&文乃>其他
學姐高啲就好 但高啲就可能同老師重疊人設
但佢識玩音樂好型

老師都識跳舞 唔差
學姐仲係黑傑克添

家有炮友完到咁樣根本就失敗
睇完只係覺得下身好撚慘

作者為多謝各位 已經不擇手段
5位女主連衫都除撚埋

btw
烏冬存在感只有烏冬

作者知老師文奶學姐最好 所以大格d

一萬幾票傳奇